職場上係咪惡先係真理？

打過幾份工

同事好人既個幾份其實都有傾有講, 互相合作

同事麻麻既話根本冇計傾, 入職又唔教野, 明明冇錯都話你有錯

甚至低級職員見到你個樣好恰都恰9您大聲屌你

但見到有d同事夠惡, 就算同人冇交流人地都唔夠膽恰9佢

有冇人有同感？

你的樣子如何...

咁我都認同既

自己係生得唔靚仔

yes
有禮貌客氣等於好恰

華人巴都係同路人？

大聲個個贏

華人社會唔好講職場，你出街都係邊個惡邊個有道理啦

拳頭大就話到事

一係就話頭醒尾個樣精靈就無人會恰到自己，講野成熟又反應快，on99就比人恰

好想做唔俾人恰既醒目仔

True

反應慢講野唔叻又慢就會比人恰

on9
平時有禮貌客氣
比人恰個陣 癲狗咁反咬佢一口

咁佢就會好尊重你 同真係gur你

有錢先係真理